# My_test_cpp_project
Это простое консольное приложение на C++.

## Практика 2
1. Поставил Docker на свой домашний Debian сервер
2. Установил GitLab Runner в докер контейнере
3. Зарегистрировал его в этом репозитории
![image.png](./images/image.png)
4. Создал файл .gitlab-ci.yml и вписал туда 3 этапа
5. В общем, итог: всё прекрасно собирается и работает на моём ранере (см. коммит a85af24cba2576d33b02ccec1e435a30f92b2f75, пайплайн #979)
- P. S. Посколку это копия репозитория с лабораторными, здесь не зарегистрирован раннер, и не показываются подробности выполнения пайплайнов.
